20180619 我愛生田絵梨花

你話你愛花花 咁點樣證明先？

吊死佢

睇返c3禾花自介完有條友大叫我愛你

吊死你